梅艷芳逝世16周年 生前曾道：「香港係我嘅家！我幾時都會行出嚟！」

「留下只有思念…」一代巨星梅艷芳（Anita），生前曾參與不少香港活動，為大眾籌款、為自由、民主而發聲，在1990年夏天的一個紅館活動中，她對著全場觀眾及媒體表示：「香港以前係我家，依家係，永遠都係。香港既然係我嘅家，佢幾時需要我，我幾時都會行出嚟，盡我每一分能力。」然而，在不經不覺間梅姐原來已離開了我們16年，雖然如此，她的一眾好友、Fans們今日亦分別在各大平台上悼念這位「香港女兒」！

梅艷芳於2003年12月30日因子宮頸癌離世，終年40歲。自四歲已經開始了演唱生涯，與家人在荔園、啟德遊樂場中賣唱，直至1982年，在無綫電視及華星唱片合辦的《第一屆新秀歌唱大賽》中憑歌曲《風的季節》勝出，星途由此展開；演藝生涯多年，她無論是歌、影都十分出色，再加上形象百變，從而令人留下深刻印象。

生前的她，曾多次參與如1989年「六四事件」支持學生活動，及後八九民運爆發等社會運動，梅姐都積極參與，而且在黃雀行動中，出錢又出力，結果被中國大陸封殺十年。雖然如此，但她並沒有因此而忌諱，仍自言是「民主運動的忠貞分子。」

此外，在1990年夏天的一個紅館活動中，她對著全場觀眾及媒體表示：「香港以前係我家，依家係，永遠都係。香港既然係我嘅家，佢幾時需要我，我幾時都會行出嚟，盡我每一分能力。」

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

好人早死

唔知有冇記錯佢明明有得移民去加拿大 但為香港放棄左

梅姐

梅姐你有個好徒弟

香港女兒

歌影視三棲全能

佢老母最應該死唔死仲食緊梅姐老本

請把黑警劈開

以前D 藝人敢言D

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

咁多徒弟
得HOCC一個企出黎
唉

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

好彩佢徒弟生性冇做衰佢個名

以前共匪未有錢咪唔搞事囉
衣家有錢 香港班垃圾偽人要奶共搵人仔
成個娛樂圈咪變左垃圾囉

譚耀文好似仲要奶共

梅艷芳的友情歲月——曾志偉

她說「我常常覺得，交上他們這班朋友，是我一生的福，也是我一生的禍。」

阿梅家裡養了三隻狗，直接用了三個朋友的名字命名。雪納瑞叫阿倫（譚詠麟），可卡叫Eric(曾志偉），哈士奇叫阿叻（陳百祥）。

依家所謂明星，唉

lol source?

冇個掂
全部收曬皮

hocc無影衰佢師傅個名

香港人一定會行出黎

衰D講句，好彩李小龍、梅姐同張國榮死得早，
唔係宜家分分鐘係奶共狗
上面民主歌聲獻中華成班有版你睇

真係冇改錯, 三隻都係狗

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命